的士業界：政府正重啟審視處理加價程序

行政會議批准巴士公司加價申請，的士業界預料於2018年提交的加價申請，亦有望獲批。的士小巴商總會理事長周國強引述運輸署表示，正重啟審視處理業界加價的程序，相信不會拖得太長時間，預料最終「落旗」可能會加3至4元，如果業界對最終獲批加幅不滿，會再申請加價。

周國強指，本港的士收費比其他地方低，近年受到社會運動和疫情衝擊，營運成本亦不斷增加，但起錶收費滯後4年，批評當局過去一直拖延處理加價申請。 的士業界2018年9月向運輸署申請加價，建議「落旗」加6元，市區和新界的士分別增至30元和26.5元；大嶼山的士增至37元。

原文網址：

所有交通工具加價
失業率就繼續升
繼續4人限聚令
各行業2個月封一次
攬炒香港經濟

加囉, 唔搭DC9車

我贊成一百蚊起錶

唔加價的士同業會出現赤字,好似係

抵uber 同啲叫車apps搞撚死你班死人的士佬

比你加到一百蚊都無用啦，都無人搭

民眾喜迎的士加價

等的士佬有多啲時間排隊
少啲機會揸出的士站
減少意外發生
路上零意外，香港人人愛

政府幾時帶頭裁員

再加囉，點都唔會塔
利申，自己揸

蝕到入肉

反正都有Uber

加夠20%
最低消費$100

屌你老母加咗大把人叫Uber，有時已經唔多車架啦班的士客黎埋叫Uber點搞呀

其實佢愈加愈近UBER
真係搭UBER好過

利申屋企有2架的士

搭兩蚊車講呢啲

幅圖有排循環再用

遲早搞uber

見到公共交通加價，諗起班德政撚個心即刻舒服返啲

點解8折的都仲搵到食都要加價

人都冇野做，仲加加加垃圾政府

好簡單姐
巴士蝕錢 批准加價
然後就俾的士加價
咁其他行業/消費者點算?
唔緊要 咪全部都加價囉 燒味飯加到80 快剪加到150
有錢齊齊搵

電車良心企業

新手替更DC9
你問我答

滯脹

的士佬再加 d人實個個座Uber 其實而家個價都唔算差好遠

坐開85折的士
遲d有無8折的？

政府無上限發的士牌
話之你起錶加到一千

500蚊起錶，跳一下20蚊

建議起錶一千 每次跳錶一百起

你放心，uber會跟住黎加
利申：次次都有急件坐gogo van

好耐冇搭，依家幾錢

依家已經係個個uber啦

的士一貴過uber,
就會拉uber 司機，
根住uber 再加價貴過的士小小

唔加就笨啦

有d dc9都玩uber到時uber叫的士...

加囉
越加越無生意
的士狗

冇影響 搭開uber

Uber都識加價㗎

有uber之後好少搭dc 雖然前幾次搭都覺得態度好左好多

加私家車牌費，無影響，我坐巴士

巴士加價：我屌你老母

就黎追到37.5最低工資

加到30 d人只會叫uber
dc9 個腦裝屎